胡錫進：我每天都做300個俯臥撐，隨時準備為國捐軀

「老胡是共產黨員，是老兵，一旦有戰，我不先上誰先上？老胡雖已60，但尚有每早300俯卧撐之身，另有報道多場戰爭之經驗，保家衛國，必義無反顧。」

胡錫進堅持每日做300個push-up，遲早可以扛200斤麥子走十里山路不換肩。

鍵盤武德充沛

佢真係輸到豁出去

最多199斤
過200斤習種唔高興

被美國航母嚇到傻咗

報導多場戰爭經驗同戰爭經驗係兩樣嘢嚟㗎喎

胡總係咪冇得再去美國，人生就冇哂希望？

對，功不可蓋主

木秀於林 風必摧之

笑佢傻仔驚佢嬲，我永遠只記得佢係陶傑既手下敗將黎

仲吹得勁過連登仔

報導得多，知道美軍對戰俘比較人道

條友似全職9upper多d
唔多信做過戰地記者
300掌上壓係咪潤鳩維尼

垃圾支那狗一隻

所以每日做300 push-up解悶

今次仆街了
3年後中國會出一個一拳超人
宇宙內所有生物都唔係對手

佢先係吹水祖師爺

佢想煽動民眾，而家重有咁蠢為共產黨而死？

新一代宗師

串雜種？

龍咁威咁樣佢都做唔到300下

公然挑釁

支那仲要個60歲上前線
D 摺被軍係邊

推到龍咁威知道，挑戰300下push-up

佢個仔係加拿大藉

一把年紀做300下即時升添啦

仲要唔可以行十里山路
只可以行9.9里路

條傻鳩 廢up就叻

推到胡力威師傅睇到，挑戰胡錫進300下push-up

胡是最強鍵盤戰士

每日一下都已經大隻到仆街 每日300下係咪hulk咁樣

有時間吹水300野都唔梳下個死人頭

掙扎

係就直播睇下

300下頂到幾多粒飛彈

依家石器時代咩

去移民美國
食窮佢褔利？

可能佢覺得反正自己就變一拳超人

我都有過萬場戰爭經驗

電腦/主機模擬戰爭

好撚7

但佢係香港機場被俘

操咁FIT想奪權

豁 豁出去

條撚樣應該連陶傑都打唔贏

成世吹水，下屬就阿諛奉承，結果自己半點自知之明都冇

真係救撚命，笑話攻擊！

300下？肯定係果啲屌地板式掌上壓

嘩咁撚大隻 會唔會打死人㗎

我阿爺70歲果時做3000下啦，垃圾！

其實佢唔講好過講

佢咁講即係支那共軍衰撚到要個60歲嘅人係主力 佢真心傻定點

300啫
噉都敢講出口
我每隻手300單手啊屌

練摺被仲實際

一拳超人

準備變身一拳超人

支持，捐埋個老婆做慰安婦

佢有生知年都唔會打得成
講經咩

我可以十里山路不換肩

之

有換肩 無事

咁有無捐一噸血去救災呀?

睇死佢30下都做唔到

真 · 鍵戰

就黎變one punch man

打咀炮戰士

琦玉都冇做300個

分300 set 做？

點解咁鍾意不換肩

嘩 300下PUSH UP
佢咪勁撚過一拳超人?

仲一定要換肩

做sit up 可以為國捐驅?

可人家美國是用核彈的，親

古有赤壁70萬大軍，舊有南京35萬屠殺，今有胡編300掌上壓

屌地當掌上壓

做乜鳩？義和團呀
真係打仗你做3萬下都冇用

分分鐘一個武肺就GG 為國捐軀

唔撚係呀
我得20下

每日跑多10k咪變一拳超人？

戰狼縱隊

push up =/= 俯臥撐

你夠膽咁講係咪想功高震主？
個一拳超人只能夠係摺Winnie 一個

但係認真, 香港人都應該做多啲掌上壓....... 普遍真係太 "San" 太瘦.

要keep住單膊

push up = 好打

起碼冇單手做不休息 留返少少面比習總

我由細到大都玩aoe
有控兵經驗 責無旁貸

佢講每秒300個我都信
佢點會講大話

同老婆一齊做，正仆街

做50 下黎睇下先啦

睇黎支那人個個都健力士

我哋都要做

早晚的事

習近平都話自己擔100kg小麥上山不換肩

打飛機打得多都會有la

係喎

仲多過一拳
今鋪美國死硬

好癲
遲啲會唔會大隻過the rock
勁過一拳

你做一千下又點，一槍就射低你啦

笑撚咗

做到十下當你贏

真係用口無輸過，真係打就玩完

佢個仔攞外國護照

你估係一拳超人呀？

我每日都100斤麥子10里山路不換肩的
sir this way

做唔做到50下都成問題

每日含撚三百次，到時幫美國兵含啦，把口咁閪。

一日做三百下引體

六四個時已經嚇傻咗

按個制就炸撚死你啦，仲push up??

十里山路不換肩
三百臥撐為捐軀

咁咪好撚好揪？過嚟同胡師傅打返場先啦

每日做300個把撚呀
佢有冇做過健身

19有去健身
之前間唔中見到佢

不如同館長隻抽先啦

笑到仆街
鬼拍後尾枕 自爆做開鍵戰

咁我都有幾百場戰爭經驗 (模擬)
中古又有 未來又有 神話戰爭都有

正

無胸喎

真係嚇到傻撚咗

推民族自強 香港獨立

行平路唔行山路

報導過戰爭就係老兵，咁毒撚咪性愛專家

到底佢上陣先，定盧寵茂上武漢先？

要練一定係練二百斤小麥行十里山路

每日300下咁既身形

咁勁嘅，仲威過習總

習近平扛200斤麥子，走十里山路不換肩

胡錫進日做300掌上壓為國捐軀

其實啲民族主義上腦既人係咪on9

佢差緊10km 長跑 100下sit up同冬天唔開冷氣

1萬米

炮灰

佢講老胡又老兵以為係指佢老豆

我每天玩3小時call of duty，隨時準備為美軍帶路

勁喎做到300下俯卧撐
徒手接唔接到導彈呀？老胡

俯臥撐

民族自強 香港獨立

暗示唔夠兵力

他真人信不信自己所編的東西？他已經是全球華人假新聞之首，他還能有更高成就？

快啦

一拳超人咁
突破左限制器未

俾人退休喇好嘛
啲乜鳩全國大會 成班白曬頭髮仲坐係喺度聽經 都覺得好慘

邊位啊

快d去救下條大壩

佢自己話英美澳淨係俾居留權俾香港人係唔公平，應該要俾埋14億人，但又話依家外國咁亂， 八人大轎抬佢哋都唔會去

等睇十里山路不換肩

冷氣軍師話捐驅

另有報導多場戰爭的經驗都可以打飛機?觀完戰自己就識打咁?

笑能左

送佢擋洪水

..................................

每日300個？錄片咪信囉
得把口，信果啲真係on9

我都有十年 對人 對屍 對怪物等全方位作戰經驗

睇得多AV扑嘢勁過AV男優
玩得多GTA勁過葉繼歡
場場歐洲波世界盃都睇，踢波一定經過C朗美斯

快

DLS
我意為係老納

中美開戰 愛國藍紅屍都可以加入了

胡錫進其實就係傳說中既超級撒亞人 你地唔知姐

幾時去西沙同南沙

做愛佢都無力啦 仲話做300下

係咪下面有條女果d掌上壓

留名睇手撕美國大兵

練撚到圓肩啊傻仔

中二病

寫到岳飛的少年時代咁嘅

日係喎 冇人到要搵個60歲？

毛澤東游15公里水 用時1小時零5分鐘
習近平單膊擔二百斤行十里唔換膊
胡錫進每日300俯臥撐

突破盲腸

習總每日游水1000米

但好似話仔女係美國

直播做三百吓就信

中有胡錫進朝做300掌上壓, 美有普通人bench press 300磅

身輕磅、做1000下都得啦屌、死排骨仔

30下應該都未必得

抗日神劇有手撕鬼子
今日有胡超人即將手撕美國航母

美國俾張綠卡你咪又係即走

本post 500讚好，但twitter只有50次share...

都唔明點解連登仔咁出奇
人地話每日300 個
唔係一次過300 個呀

佢佢個仔好似話喺加拿大

300咁少？

胡總牛逼

依個channel 雖然都係講運動 好健康，但全部都係田徑 女。其實係唔係for人打飛機？

又要召喚蓋伊挑戰連續300下掌上壓

你條廢9收撚皮 你未出去人地都炸撚死你。話你胡錫進

吹到真係以為自己得 同班宗師一樣

做到標準動作先算啦